---
title: Vrijdag 12 Oktober
date: 2018-10-12
---

Deze week hebben we ons heel erg beziggehouden met het bedenken van concepten. Verder ben ik deze week grotendeels ziek geweest dus heb ik weinig kunnen doen.